聽朝想過澳門 復活節假會唔會無黃牛賣？

上金光同噴射都無晒聽日朝早出發船飛

諗住去到閘口同黃牛呀叔買 但又驚去到先無飛

同埋如果即日夜晚番 聽晚先係氹仔買即場飛牛會唔會要等好耐船？

唔該

推推

有無人呢幾日去左澳門 黃牛有無加價？

平個小小買正價啦

不是平問題 係聽日無晒正價飛 想博下賭仔飛仲有無位

推呀 冇人知？